所羅門話旺角噴尻銀行職員個黑警會入制裁list

幫手搵下 雖然9成9無number

推

係幾個參議員個方案

老豆搵仔？

點會搵到number俾佢呀

搵仔

可唔可以制裁整個警隊？佢哋個個都冇number,即係個個都係代表緊同一個紀律部隊

搵唔到咪制裁哂

真，成隊黑警一次過先有效

整個警隊

制裁乜春，著通人唔去美國有乜咁閒

而家話可以制埋成個leadership

制裁左班有名有姓個幾百個先得唔得

全體黑警入LIST啦, 唔好煩

外資野用唔到
所有野要用中資
都生存到既

啱啊

冇 number
咪全部罰囉

唔洗啦 成隊一齊啦

岩啦 最頂層果啲全部入list 等佢地谷尻氣自行攬炒啦

勿on9
制裁整個警隊=無制裁

而家已經轉左做講條be water act, 睇黎人權法真係hold住左

叫謝振中

著起制服就係代表警隊
30000 人 就係制裁目標
除非佢唔係警察

一齊搵埋其他亂噴pepper spray 同用警棍打頭嘅popo 比Solomon！

搵唔到啊 全隊制裁啦

又好似有道理

然後個個會心諗點解係我

或者咁諗啦
唔好諗咁遠
佢信用卡轉用銀聯啦
之後所有銀行得返中資選
去還行未必入到境
外國唔多地方用到垃圾銀聯

但過左先啦算啦⋯⋯

1-99999 開口中一個

3隻狗冇一幸免

唔洗搵no.一次過入晒就得

未見過會針對散仔制裁，唔需要對Solomon 咁認真。

求其一個咪得
反正冇一個係無辜

九成比個幾條奶共友hold左
要用其他方法
但台灣方案又極速過左
可能支共未匯得切美金

條法過左先算
否則只係打飛機

是撚但比個no.佢啦

而家講緊搵Josh Hawley 加佢入list

34307
呢條仆街好撚串嘴

辛苦少少，麻煩制裁晒全部狗隻

識玩

其實都無效
人地天生熱愛大灣區

過左法案再講

Good evening sir

解釋佢聽香港人咁嬲就係因為冇number,任佢地玩，你點追究？
再問佢我地咁激進你明白未？

搵唔到仲好

全撚部都要制裁 冇一個無辜

等到下世先制裁？

其實得崑崙銀行

push

根本就成個警隊都要一齊制裁

有無諗過可以私有化政府?【最強黃色經濟】

【最強黃色經濟 Part 2】仲講私有化政府? OUT!

制裁哂三萬個咪得囉 easy

比振被No.佢

振中

3萬個入哂算啦

搵唔到果個警察number就成隊team 如果果team人覺得唔公平就去美國做25仔 好合理

成隊ok?

呢個bill應該係凍結哂所有有美金交易既銀行

根本所有狗隻缺一不可，全部仚家產啦

啲高層實推condom 仔出去
mon post 狗，898以後留係大灣區，歡迎攬炒啦，你啲狗仔女想出國留學？大灣區幫到你我就唔生啦，你地自行保重
大sir 督得你地condom 仔出嚟，你就無得督灰啦，手快有，手慢無

上面佢有reply

徐家(烱)同音Y8312422/Y8312425

唔同意
如果用 Global Magnitsky Act
美國財政部之前係將緬甸陸軍第 33 同99 輕步兵師 ( 33rd Light Infantry Division (LID) and the 99th LID) + 呢個兩師嘅將領全部入晒制裁名單
同禁制令一樣, 而家就唔知你個名,
但只要知你喺呢兩個師服役過, 都已經入制裁名單
參見

如果將 HKPF 放入美國財政部 FinCEN 制裁名單
正常喺香港做生意銀行無可能會做佢地生意
另外亦有得舉報
真係篤下個鼻話自己公務員就得咩
香港政府如果想幫佢地洗白就仲死, 出嘅公文唔會再有人信

點解？佢哋簽證移民甚至開銀行戶口都要提供個人職業，制裁整隊係更有效嘅方法，而家警隊同恐怖組織冇分別，仲有幾多個係白警？

阿sir你都幾撚煩架喎 成撚日都响道講埋啲濕鳩野
返大灣區啦你

直接制裁警隊啦 全部一齊死

再辣D就係制裁埋屋企人
不過過到先講

咁條法案有未？就頂唔住了

其實入制裁list又點？參議院奶共議員係咁拖有乜用

搵唔到咪成個警隊一齊制裁囉

制裁leadership有用D啦
散仔想去美國都無能力啦
高層就會想要綠卡喇

全體警隊啦

邊可能制裁整個警隊
歷史上都係針對個人

唔好on9

Push

點解所羅門好似越黎越鳩up無極限

之前有巴打提過美帝係制裁過一整個部隊

set個deadline
比d狗自動辭職或篤灰
deadline後無辭職或篤灰一律當支持打壓人權
全部制裁

環保撚domdom重用諗起都污糟

30000人既部隊
are you sure ?

又窮又低賤
呢d 垃圾散仔有得幾多資產可以比人制裁
成世最遠咪最多去深圳美國唔入得對佢冇咩影響
不過幫推下

制裁全部真係無意思
因為全部狗都輸哂 即係再無顧慮
反而制裁一半先好
另一半未被制裁 唔想上身唯有做返白警
即使被制裁果班發癲 未被制裁既都有機會保住自己而出賣自己友

所以制裁唔可以全隊
除非另外再請過另一班人維持治安

新疆禁過份都無制裁一整個部隊
唔好FF

#96

過左法案先有得講

而且根本不可行
新疆禁過份都無制裁一整個部隊
唔好FF

推呀

等到幾時先制

從戰略上都唔會咁做
制裁左30000隻狗 即係多左30000個恐怖份子係街

制裁成個國家都有
隨便google下都有個list
不過差在佢花唔花心機去實行je
制裁警隊對美帝既經濟策略一d關係都無

根本就係畀我地是但隊

C

我完全唔相信佢會
除非納粹式屠殺

00000-99999都入list得嫁啦

有冇得金融制裁?
Bam鳩晒佢啲銀行
等佢糧都冇得出

好呢招大絕

制裁成個香港機會大過制裁警察

應該每一個都入

推啦dllm

咩邏輯黎? 無一個係無辜，隻隻都要制裁
爆料做證人另外再計

鋪過sir今晚唔落老蘭？

首先要告支台人趙小蘭同奶支參議員叛國罪先啦

戇鳩仔唔使理
照佢邏輯殺曬成個警隊等於冇殺過

反人類個程度同香港差好遠....

講左咁耐
法案過未

其實大行都有幾間比佢咬緊
Hsbc都比佢狂咬
等下啦（希望等到）

不如過左條法案先打J啦

Hundreds were reportedly killed in this one operation alone. Members of the 33rd LID, along with other security forces, also participated in operations in Inn Din in August and September 2017. Nearly all of the thousands of Rohingya residing in Inn Din were driven out of the village. Ten Rohingya men and boys were captured, bound, and executed by security forces and militia. Two journalists remain detained for their role investigating the incident.

如果屠殺香港人就有機會制裁整隊HKPF

咁可唔可以調轉嚟諗

宣傳popo戴委任證係保障返佢自己 唔係等陣要幫隔離個弱智食咗隻死貓
但對我地嚟講 popo冇證會特別猖狂 有證應該會收歛過而家

休班就宣傳唔使返工但見當更表有自己名唔好以為可以白逗糧
代你返工條友分分鐘搞到你個名上制裁名單
有咁既情況要醒水 第日可以有證據踢爆阿頭搵不明人士冒警

暫時搵到最清嘅片喺下面條link度，有無CSI高手睇睇佢？

就算trump落台都未必過到

鳩比
鬼叫你班狗唔敢攬牌呀！？

Source: [url]
[/url]

UID 就真係無
但白牌仔寫

"PTU B
23"

唔係好清, 請大家幫下眼
popo 唔交頭, 就成隊一齊 Sanction 喇！

如果預過唔到

就宣傳popo戴委任證係保障返佢自己 唔係等陣要幫隔離個弱智食咗隻死貓
但對我地嚟講 popo冇證會特別猖狂 有證應該會收歛過而家

休班就宣傳唔使返工但見當更表有自己名唔好以為可以白逗糧
代你返工條友分分鐘搞到你個名上制裁名單
有咁既情況要醒水 第日可以有證據咁踢爆阿頭搵不明人士冒警

然後被選中既狗唔想奶屎就會篤返真既出黎

制裁咗仲慘過死，去日本旅行都唔知點換日元

Chris Lau 係 SCMP 記者, #133 度 cap果幾張圖都係來自同你果條一樣的片源, 請幫幫眼

呢度可以成條片 download 落黎睇但真係解象度唔夠高
壓得太勁定 out of focus....

到時condom 仔互相出賣 都咪話啱爽

無錯，根本就應該制裁晒。

何必分那麼細,
成個警隊放落去啦

被自殺呢 上百了

咁又係, 巴打講得啱
個程度又真係差 d

但搵到個 unit 出黎
點都要做d 野

成個警隊都要啦下嘛

大家請幫幫眼
下邊條 link 可以 download 落黎睇

因為要有Number先可以投訴。

唔貼link俾人推？

諗下可唔可行先啦
好難一步登天

PTU B 應該係同佢頭盔後面個number一樣
即係 PTU B3，應該係小隊number
23 or 2/3 就係佢個人個number

利申: 鳩估

緊係唔俾出名既
俾唔出名既等佢地人心惶惶
事但上老豆搵仔執件啦

其實我想睇佢地互推多啲
上面送下面去死
下面搵料煮上面

督灰保平安

日本都去唔到
中銀呢類用美元結算都唔敢做佢生意

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

三萬黑警，個個移民去美國？個個美國有資產？
講到制裁幾咁巴閉，打少陣飛機，去日本都用到銀聯拿錢，再講去旅行可以香港換錢

是旦俾個number佢 搞到佢連累自己手足
之後咪鬼打鬼

好多航空公司要飛美國，唔知有無影響受制裁人士乘坐呢？

制裁一個無用 要全撚部

搵唔到㗎喇，成個警隊一齊制裁啦

PISH

去唔到美國可能唔重要，重要係去唔到英國日本澳紐

問題係條法例都未過，講春咩所羅門

Number 係呢幾個月消失左嘅野

B

PTU ??
2/3

B3

都幾確定就係
PTU B3
2/3

冇number咪三萬人一齊問責

support and thank you!!!

Good morning sir

冇number咪罰晒成隊囉

巴打勁!!
PTU B Company = 西九龍
B3 係小隊 (我睇唔到個 B後面有 3 字)
23 or 2/3

果日謝振忠講到咁口響
而家俾晒呢堆, 就睇下交唔交到頭出黎!

唔一定
如其本人及家人的良民證要落附註,等於永遠無得走

相對咁少事都揀中佢 大把癲好多既
全部制裁啦

講真法案又未完全通過，又未有一個人被制裁，所以都唔使太開心
加上，如果贏咗，到時大把人任我哋制裁

PTU B3
2/3

俾所羅門喇~
參議院情報委員會D 主席/副主席 (Ranking member)
無理由問唔到「適當部門」搵呢條友出來
到時你咩署長律政司咪入 court 話美國國會 contempt 囉

hello 50cent

唔會

唔合群就會被杯葛
而且佢哋無你想像中咁蠢

其實淨係制裁員佐級咪得

叫solomon同黑警講
一係交人
一係成隊黑警制裁

唔洗搵
成隊制裁

人地就真係咩都唔割

連登仔日日嘈

去歐美日旅行隨時都有麻煩

唔好禁傻
除非出現納粹式/緬甸式屠殺
制裁整隊警隊是不可能的
幫solomon查la

呢個absolute wrong

旺角手足
小心私家車 貨車 七人車

台灣係防守 香港係進攻
同埋台灣係國防問題 香港係錢銀問題

一個累全家，全部警察一齊制裁啦

制裁成個警隊！最簡單又易做！

比少少時間D mon po狗
2日唔供果隻出黎就全部狗食啦

好多popo想移民

果班毅進員佐窮撚制裁對佢哋冇影響

唔熟，請指教

搵唔到咪全隊受罰囉

咁就啱喇

搵多啲料俾所羅門魚🇭🇰🇺🇸

制裁個leader, 正常人點會肯幫舊屎食隻死貓
舊屎既info好快就自然流出架啦

緊係上級無事, 推全體散仔做 condom ..

就係連id都冇 佢地做野根本要id 政府 d狗唔比都冇用

我意思個警察完全錯哂

[有片] 失控瘋警衝向人群歐打社工致爆頭 兜面噴胡椒

明解，誤會咗添

推 制裁佢

其實遠水不能救近火，等得通過嚟都……

玩開口中

一個五毛/黑警話美國政客天真

popo又係度做風向狗
制裁全部有咩所謂?

講打美國佬怕你班垃圾?
講無人仲好笑, 新加坡都治安好, 警察人數就香港一半
係icac,海關,懲教調曉用槍的人去警隊

絕對係
著起套制服就代表警隊

要制裁絕對一炮過冚警鏟

我都未見過有反政府的人會怕清算得太多政權的走狗會治安差
知唔知呢期因為外傷分類為嚴重,要入ICU果班好大部分係比POPO打的

一日有低能仔幫對家求情都無得打

個搵唔到人的偽no就係呃外國人用
再加上香港無德傳媒故意直接引用黑警大話會的政府講法,但完全無指出其不實
比中共買左的scmp放流料

連一編講假no事件的文宜都無
通常見親就係please help hk,一係講黑警打人

無人講制度問題

燒山快撚啲收皮

過左條人權法案先講

真係同住係甘肅省無乜分別

應該成個警隊啦
1. 紀律部隊最標榜團體觀念，係佢地自己放棄識認唔同個體嘅方法
2. 唔好同我講重有白警，到今時今重留係警隊即係支持違反人權
3. 今時今日見到咁嘅形勢重去考，一定係支持衣家黑警嘅做野手法啦

所以，張成個警隊加入去實冇死錯人

睇呢個post見到咁多失敗撚「冇用ga, 散仔邊會去美國」嘅回覆，一係全部5毛/警甴，一係就之前冇睇gphone條片

諗緊NCM Yue係咪想揾d明顯嘅警暴case, 由小事d嘅入手試吓制裁咗先，開個先例，亦都可以引發popo内部崩潰，大規模篤灰，咁之後要搞721,831,101都易d

警隊無個人主義 係一隊團結既團體嘛

搵唔到邊個噴咪制裁成個警隊囉

全部sanction曬啦

其實你制裁本人連佢屋企人都制裁埋

咁宜家班人點？
有報應死晒未？

你又啱

是但俾個囉 反正出得黎冇個無辜
好想睇到時狗咬狗 number個主狗要出黎澄清

阿蛇早晨

蒙曬面點制裁？

咪等佢世世代代你大灣區人
求仁得仁啦

因為人權法無用，嚇唔到班友

margnesky act先有用

你真係唔識嘢架喎
International trade 呢
Global transaction 呢

屌
求其比個佢
然後等啲克警自己篤灰啦

Be Water Act 聽落好適合對付d小卒
人權法就對付大粒高層

好難揾到咩#

9up 門

舉報成班速龍啦 冇number緊係入晒全隊啦

咪on9啦....

用黎幾條一齊過架....

有條仲撚勁既magnitsky act 呀...

好撚多mon post 狗衝出黎話唔會揾得返果條撚樣我話你地聽係一定搵到，你地都知乜方法㗎

唔出number咁就唯有集體負責

快啲推行啦，唔好齊煲水

制裁哂成個狗隊啦
橫掂佢地入左不分化割席模式，順便試下佢地心志堅唔堅定

三萬件一齊黎啦

咁可以用銀聯 中銀 支那寶 生活一樣好

香港宜家都好多野未見過 由六月到宜家全部冇跟警例做嘅都做足 連真槍都開 未見過唔代表個所將來冇

黑警死全家 再嚟死襯家

搵唔到都要，唔好等佢地覺得自己細粒唔使被制裁

啱呀，我都想食花生
所以支持制裁一部份，拉一派打一派

白衫又唔係好人 咪等佢地慢慢篤人囉
鄭柏林呢？

俾erer sir個no. 佢 反正都冇

紅磡個鍾乜倫呢

伊朗咁

我屌晒你全家等於冇屌過

建議將整個警隊當間碟組織處理

警犬隊係一個整體
搵唔到冧巴咪成隊制裁

唔想比人制裁咪爆大獲囉

叫謝sir交名

搵撚到no.咩

佢地唔出number就係想無得追究，你話會成個警隊制裁哂佢地一定肯show number

美國你唔會制裁恐怖份子
你係要打鳩佢

政府出糧要入落佢個崑崙銀行戶口

全體制裁啦, 包括退休狗同輔警狗

提議Solomon yue制裁整隊警隊
佢地由包庇到做買殺人包裝成自殺,點解唔係整隊受制裁

Long arm

樓上班mon post狗放風話全部制裁冇用
驚死喇咩

咁咪成隊罰囉
你估最後共產黨會棄車保卒？？

咪癲啦靜係制裁某啲人先有好戲睇
明明佢地一齊有份但就制裁某啲人
睇佢地狗咬狗

屌，有企過前線既全部制裁先啦，其他再慢慢清算

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

推俾老豆搵仔睇

人權法幾時過？搞掂先啦。

記低呢段片 會有用 黑警係知邊個做
如果真係制裁 到時港共要交人

不割蓆！

已經解決 黃藍店 被鳩SPIN 方法 ［正經Post］

比個已被起底嘅冧巴佢，好快真正嘅黑手就會蒲頭

平時蒙撚晒面果堆防暴狗 藍衫狗

Sir this way我地頂唔順啦

甴曱平

人權法仲係流浮山落緊黎，個個打曬飛機好似立法左咁

搵唔到咪成個警隊入制裁list lor

淨係冇得用香港銀行服務都死

全部罰全部入制裁就好！